點解IPhone YouTube App咁多年都係得1080p？

最高得果1080p HDR
仲要大部片都冇HDR

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

IPhone唔支援vp9

所以iphone11就足夠了

用緊XS MAX...
感覺睇1080p好似睇緊480咁

之前啲人話係手機上分唔出1440p 同1080p 嘅分別
話1440p要用電視先睇得出
其實係ios唔支援 條片 先分唔到

1440同1080差好遠...
Max仲要係OLED
iOS可唔可以生性D

Apple唔肯support VP9

咩原因

Google嘢

An機睇Youtube會唔會咁
我未用過An機

等AV1

唔會

Av1 format 係唯一希望
但就算成事都要換新 iPhone

當iphone上面睇唔出,但ipad 12"都睇到有分別啦

1080P 用好多數據